好憎男朋友成日逼我幫佢口交

次次都射完塞入我個口
本咗前段做愛都enjoy嘅
但最後呢下真係無晒mood囉
破壞晒浪漫嘅氣氛
仲好噁心
逼我食屎

射翻佢

佢射咋

你冇射所以憎？

你射埋啦

下次洗乾吓個屎眼先做咪無屎囉

轆鳩有屎gay

唔一定係男男屌屎眼先有屎嫁
男男屌屎眼都可以有屎嫁

你講乜鳩

佢已經認咗係男男

男男咪男男囉
又無話你係gay佬
男男好正常姐

者巴

推舊post